和理非入一入黎

如果個個禮拜遊行 我有一個擔憂
先唔講人數同鬥志
假設真係咁做 又有足夠人數嘅時候
香港人最叻係咩 係善忘同麻目
最後變成個個禮拜遊行都係例行公事咁 行完就散
就好似第一次有烈士犧牲 真係個個好大反應
但去到第四個呢 我唔多講啦

利申 支持遍地開花 十八區遊行
但係十八區之後諗下和理非點樣行動升級
點樣俾最大壓力政府

自推